逆向遊行有冇得諗？

由中環金鐘站行返去維園集會

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見

金鐘出發

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

Push

帶gear

自推

萬劍歸宗

經常咁做

我諗住天后行去金鐘
如果出到地面

廢時係地鐵出唔到黎 由中環出發行去維園